20210302 我愛中島健人

我拎咗kenty個心心啦

琴日CDTV
今日有音樂殿堂 唱change the world

留名等睇cdtv

好靚仔

J 出血了利b 新髮型

好想要後面張poster 好鬼靚